[一定賺小巨人]十月一日沙田十場日賽討論區 IV

我代我旺同大家道歉
大家唔好再鬧

屌你廢

放心，無人買佢

又開錯

到底九月九日有咩玄機

B？ 傻B就有

貓巴出世

冇人會鬧我旺 力已盡

解放下篤尿先

係估唔到5050呢個位乜都冇

賽前跪係到叫大家唔好買
我盡曬力

超失望
到底發生咩事

要怪就怪大仆街逼呀旺上2000

插左wp

羅富全個隻好勁？無留意

快到

尾兩場想回血
點搞

x2 '
last 80

有冇人知當家跑力9

已彎

精算閃擊

留錢

包頭包到傻

同佢贏G1嗰次咁上下

Last 20 求上100 料

好運贏硬 得1.5

六合彩

BORN IN CHINA

fc東京

馬冇

今日最撚錯allin咗一隻馬，大針咗，嗰隻好彩無比大家
如果唔係贏錢啦加陣追返平手

仲買唔買

今日我歌入P已經夠開心足一星期

BORN IN CHINA
今日咩日子呀

苦主
買咗成1蚊注成4重拖埋佢

燒家差d就包尾三重彩

買啦 小注啲囉

支持軍歌季內點都要有場GROUP

俾田狗整彎
Thorn Park早熟早殘

今日居然唔買BORN IN CHINA
正on9黎

想要3 4 10

好運多贏駛唔駛咁熱

艮志騰雲仲得唔得.....

無欄無命

美麗傳承 香港1哩仲有咩對手 呢場咁超

呢場心中有您同鑽飾明駝都好鐘意
各位巴打點睇

以料換料
今晚白頭恩

飛走潘狗啦
就算贏都無肉食

今場邊隻放頭買邊隻

睇下星洲有冇再進
同埋平海會唔會落1600

好運贏埋下場隻小巨人咪得返2倍

咁傷

jump out hk

我開鑼追佢追到而家
從來冇令我失望
俾返個group俾我軍ok?

羅富全上季谷盡哂d馬啦
今季下半季先有機

最應景咪呢隻囉

好運多贏上場好犀利
但一下加左10磅我就有少少卻步

精算未破處
想一棍

心中有您我都想要

田雞為左佢係咁停賽

睇下莫雅黎唔黎跑平海

巴基之星有得鬥 不過都要睇場地問題

睇返隻小巨人
屌佢原來成1年冇跑都大熱

平海應該落啦，2000應該唔夠巴基仔黎

平海1600對傳承2000對巴基1200對自己廄侶
所以
去跑瓶啦

星州上次伏到我

唯有細注啲

唔怕比大家笑
連本帶利九成資金買撚咗一舖成名
未買前都贏唔少錢

一棍精算算⋯

輸2400了

除左巴基縮程同你跑，睇唔到仲有咩對手
佢班老對手好似開始退

由初出愛到而加

軍系永遠NO.1

買柒俊做窮撚

明駝未得

有馬頂佢就應該收皮 我估

平海有莫雅既話應該有得鬥下

上年孭得梁家俊返終點
明顯超班讓幾多磅都得都諗唔到

心中有您same

一隻瓜左
一隻不屑落黎同你跑

我都覺得平海keep返一哩都ok
如果偶像跑仲fit

巴基會唔會再上2400???
時時就一定2400

今日貼兩隻 金童同平海 買唔到
反而冇貼到當家 但大注買到就炒

估你唔到

好似反而燒死左隻姨丈

知錯了

直落輸足咁多場 有無手足有返身料

巴基應該主力2000？

唔係達哥騎 所以無揀

貓巴今場搏咩

同平海一樣
初跑GP
痴住馬王返
合格有餘啦

有直播。。。

真係要睇騎C

返黎未斷得哂算係咁

田少會唔會又出黎

騰龍駒w

到時可能係力架

呢場唔識
好壓一

達仔跑應該都係第二
美麗傳承超班

用祈普都唔力架啦

仆街旺蝦王

但蔡daddy馬 抵消返啦

標準猴王 p抵玩

要場想要 3 4 10 11

老豆要睇岳伯仁派咩馬過黎玩

我係諗左好耐
究竟係真係棄騎定點
同埋今場川河跑到咁 我歌有P 又點

好多疑問

豬得最金就係今日

🐍

痴Q線唔要ha wong

9場清算猴王

我覺得點都係第三架喇
平海都係好犀利

同意
隻馬課閘幾靚

伸手黨懶熟
笑到我仆街

笑死 抵消

希望中

猴王算唔算穩膽

6號會有重注 可留意

買左Size兩隻清算

無啦平仔打兩下就上左黎
我覺得仲有大把喺手

田泰安騎直路

巴基力架騎 咩都有可能

軍歌係輸俾呢2隻真係無得講
2隻g1馬黎

你信力架就佢柒 你唔信就你柒
點買佢都係輸

我都買左

之前啲G2撻左咪叫具腸返黎跑

針

我條$1300潘頓騎豬暫時樂觀

有無人講到比我知 係hk 1400m 1600m有咩對手？

精算閃擊應該差唔多成熟 搏佢先

今場入到黎都係意料之外啦講真 好叻仔㗎啦

今日d馬好難賭
不過我正數

講真
轉灣搵位 都未坐落去
直路坐兩下掃兩鞭都撲上嚟

未死既佳狗

天下為攻轉歲有機會上到1400

哩場鍾意個隻
又係皇天騎

巴基仔落黎收你皮

無了
加埋馬會壓地 如有神助
造王記

季初咋 睇埋今季啲四歲系列先

4-5-7算

清算一定賺

我見佢又係自動搵位上 個心好定

收唔收得返

1，5，11算

英勇大師用東東仲好 韋達算啦

今日+4k 收工算

/ R 9 好運多贏 / 42 / 3 1 0 0 1 / 鄭恩地 / 1
/ R 9 好運多贏 / 16 / 1 0 1 1 1 / 莫雷拉馬 / 10
/ R 9 標準猴王 / 10 / 0 1 1 1 1 / 莫雷拉騎師王 / 13

輸了

買齊A2同A3先
就唔信潘狗大熱會贏

4-5-7

天才馬 平仔

精算閃擊sam仔做番場好戲啦

日賽討論區

賽日討論區

抵啦

dllm 我同美麗傳承好撚冇缘 長季allin高hea跑 冇買就輕鬆廁 今季又係cls

都用唔到個撲字
兩三步就上左黎

唔太精神啵

祈普醒醒定定得唔得

今日蔡祈組合有d貨交

14p

得

英勇大豬

精算現場 唔惦 無態 飛得

呢隻嗎根本完全係嗰堆一出閘冇事冇幹就贏嘅馬

4 7 14
明知死肥鬼都要買

睇2檔有冇得好似個名咁

輕磅靚檔搏走甩

dllm 我同美麗傳承好撚冇缘 上季allin就hea跑 冇買就輕鬆贏 今季又係cls
嬲撚到打錯字

開跑得返10倍

平海 國際賽 應該1600好過2000 對手弱啲
到時搵多隻電兔燒美麗傳承 其實唔係無機

同路

PQ 4-6-7

我一定輸了

137

3 5 7 可重注

留錢尾場小賤人

2號

阿國

Nigga真係能人所不能

屌你老母田雞係咪 on9 架
2 檔最出 ??
出閘快又唔放前

屌 多多醒係咁頂
屌你

騰龍驅

屌 沈拿想點呀

屌你老母 究竟一日要有幾多場跑1/4？

騰龍駒

屈機到

Poli 你好野

一定賺2檔咁既走位

正氣潘

真係有6 不過第4

力架

阻住哂

祈普敦我真係屌你老母 打多2下會死 隻馬都想沖

精算閃擊跑乜鳩

精算

東東真係痴撚線
成條直路好似無推騎過咁

騰龍驅p 追返啲

估唔到艮志騰雲放得出

心中有您

屌你 李寶利 痴撚線

7中風

田泰安其實係咪唔識騎馬

佢推多幾下真係win架屌

捉到8 無要2

莫氣
早段多多醒死要頂佢

今場一定要屌撚到田雞開花
痴撚線真係

勁撚到

騰龍狗

東東一定要咁跑
不過多多醒損人不利己
我個w

又爆多隻8

2檔走三疊

無買佢都睇到笑

好撚想喊

仲以為4號頂到四連 屌

屌你田雞

屌你老味爆撚到咁

終於中返場位置q

一開頭攞到欄 屌佢老母行出去 讓條欄比人。。。

跑咩

一定賺如果比第二個有冇得贏

利申 大注左

真係痴撚線，條韁好似無郁過咁

好彩中番條Q QP
今日正番數

次撚次買佢都禁精采

5286

第9場休息準備買第10場

繼續針

無做錯

心中有您走晒光

好運多贏咁都贏冇野講啦

心中有您梗頸四
屌.... 乜撚肥麥呀

我都係同你一樣
Q PQ
正數了

係，但係可以推多啲做多啲

叫有機會3甲 但啤酒田真係好鐘意456疊

包晒頭

潘頓三寶

上場已經有野睇

咁下次要mark低啦

差d轉彎都埋唔到欄

早幾秒撻著就有p

輸撚哂啦 食麵包都得了E個月

佢係閘慢

針幾多

精選風暴今場第1定第4？

買左佢同好運多贏QPQ
肥麥食屎啦

今日潘頓原來2號騎師

佢出閘快過騰龍駒
正常騎法隊多兩下已經拎左騰龍駒個位
而家騰龍駒就跑第三

就係睇到佢想去馬，慢閘冇計

潘狗二號既 開飛幾多倍？

糧頭變糧尾

我都有買

麥偉利做咩先

場場買6894位置Q搞Q掂

屌你

dllm 田 以後寧願買何妖都唔撚買你

頭先第三場騎豬王見佢有3.5倍
即買咗

接受到了
驚一推馬斷
直路都忍住 知前面用得多

我隻8差一步

仲未有存入，尾場有無重心跟下

中都要屌 你輸撚左佢啦

等我

支持

如果艮志騰雲十檔都贏得

28 pq 1698.5

仆街買9場一個p都冇

李寶利肯去馬
下場飛精算
要導彈

又鞭又推喎師兄

包頭包到

尾場小巨人穩陣?

小賤人得返三倍

好撚心痛 買撚左win就係差小小

王已封

贏錢都屌
鬼唔望你輸返落去

信我

冷門

今日我W無收過錢
好多第二比返個披我 好彩有啲Q Pq

潘狗攞咗騎豬 係唔係skip得

Poli洗唔洗咁勁

Nigga廢姐

估錯佢放唔出

真係精算跑好小小都有P啦....以為都食硬屌佢鞭都唔打下 推又推唔仲

豉巴

今日爆到咁, 尾場

其實應該1400仲好啲
我見好似無馬放先買
標準都有要PQ 但困住曬就無了

頭先買唔切隻2

朝五晚九？

又搏冷

手足你有無邊個唔屌/有無中過？
見親你都係屌屌屌

今場開始要反田了

你想要田泰安?

知錯了
呢隻都中意 無信佢心好痛

2 3 4 5 12
呢5隻點揀好

風暴無3甲講唔過

我無收過q pq全部跑1/4 (唔計旺蝦個場）

放心 梁家俊嗰次我都無信

多謝大家支持

你叻仔黎既

佢跑得好我想屌的 隻隻有機會馬唔係塞車就鞭都唔打下 唔係就飛到啤酒園

肥鬼呢期會路會用骨髓搞鳩人

本來鍾意
望住邊個騎之後飛咗

呢隻真心飛唔落，畢竟阿頓騎個陣個勢好勁，仲要減5磅

皇天擊殺信唔信得過

課閘咁板都係14倍
唔通開閘綠格
正常預佢7倍以一卜

有名你叫

poli真係一時時 勁果陣點跑都有
田就真係番鄕下la

2-10-12 QPQ

楊仔p 最後召集

尾場有無100%水
想要10 12

小巨人 好撚驚我頓玩野

睇完啱啱果場真係嬲撚到嘔

嗰次我又有

加洲福星？

唔買又驚 買又驚

人人都有中有唔中既時候

最驚佢健康問題

割撚 we trust

純粹知佢放唔出就撕得飛 又大外檔
我先無要
知錯了

朝五+精算

唔要隻4 大家點睇
同埋兩隻澳洲馬5 13 有冇人留意？

小賤人跑得返應該掃哂

有種輸埋佢

3倍 尾場 我頓 久休
我唔參與了

搏佢跑唔翻

呢場鐵三角嘅話 2,3係鐵腳，入閘比多一兩隻你地啦

皇龍大將

我達

2-10-12

[舉世無雙翠龍]十月三日谷草八場賽日討論區

無開錯了

Same road again

博潘狗無

利敬國仆街死啦

信心保護朝五晚九一Q

六環八蚊叫糊 屌你老母旺蝦王

中晒有無1千蚊

有理共想冇q咪唔使屌

Lm

田拖唔拖埋好

2,8,10

靚就好靚
閘都勁到爆

博下 財高八斗 PLACE

見有得分 又 靚

第五場幾冷 六寶一定唔止 六環我估十蚊注派千五

見正數 搏田w p

呢場隻隻都搶咁
要3，6，8三隻後上好過
3，6有1200績又後上又忠心
8個閘超靚 要拖

我大有理共想起碼110分馬

田

朝五晚九唔會咁既飛數嘛

有理共想啦

2-8-10-12

我想搏好分啲

掂啦 拖4,8,10

1 100%

同晒

賀賢應該會去埋馬

收住錢等睇有理共想中埋六環

11 好大機會爆

4 10 11 14

尾場九成何妖埋齋

2-8-10-12
回血睇今次

又出番黎

遊又燈

我一路係到無出聲姐

燈你個頭

點

加洲福星

瘋哥 瘋哥 我地支持你！

希望

針得

夠膽2-8-10-12一隻都無

要小賤人了 六歲傷病 唔博等幾時 下次都唔知幾時出得

3

屌包撚晒頭

靠頭2場

8910

一棍皇天算

輸埋今場休息下先

Rip

最後一場wo今日

朝五今次未收工應該有

追風者

10 11 12 13 輸埋今個月休息

1 5 8

今場尾場啦

今年休息

1,2,3,4,10 同你對晒

今日紅日

今日1號

瘋神 來料 大外一氣

睇馬

紅日都要返

希望POLY生性啦.....

2 3 12 14 快

3-11

達仔飛到

我頓！

Qpq?

行住贏

屌 我最後allin 小巨人wp

我頓

Ok 完

4-2-6-3

屌 隻追風者 走撚晒光
出閘又食晒屎
小器鬼

又64

追風者走光

買唔切小賤人

正氣潘三寶

跑 4-2-6-3

輸比隻超級馬一年跑一場冇得怨

收埋條Q

我頓

屌 小巨人勁到

今日7場有6號

唔覺唔覺已經6歲

瘋哥好波 愛死你

潘勁到

針到喊

屎瘋啲搵位廢到

中哂腳

你燈

真係好撚勁
健康正常 group馬

不知幾神

精算風暴咩事

隻追風者一定要跟進
追唔少

係衰個檔位同出閘

星期三見

皇天擊殺勁到 慢閘內欄再無位出

抖下先，下個月再賭過

斜cut走位痴線
我攞佢嚟做膽

點解會搵精算做膽

Q過關，隻一定賺咁樣叫都冇得叫.中返第二關都叫好啲

唔洗鞭 輕鬆贏

皇龍大將d 後勁真係好精彩，次次包尾衝上黎

仆街潘竟然咁正氣連贏3場

今日包撚哂頭

小巨人真係好勁

垃圾屎卓瘋

無錯

呢d仆街唔死都冇撚用
佢條女就留返黎比我屌

輸清光 唔撚賭了

豬撚曬 羊完第一場 針足9場

豬到仆街 -50

我頓直路都㩒住
明知大把係手

3咁都輸

有冇收足今日係輸多過贏

有理共想一隻機會馬 比皇天咁騎一騎咩都無

有睇我文尾場應該會中到，前四名返晒黎

無參與都唔可惜
真係好勁

個鬼妹好大波

包頭

小巨人少少勁

有睇 支持

睇黎今日好惡賭 個個都牙痛咁聲

潘狗 望住黎食 都幾撚超

時間都好快

屌 仲諗住加州頂到

買皇天買到變糧尾

thanks

皇天屌你老母 頂到第三今日唔洗輸
幾時仆街死

我正數

我收返呢句

賭就梗係有輸有贏
我都成日唔順要搵繃帶

第一次要輸錢收場.....加洲W先可以打個和

開季成個月未贏過

馬壇垃圾李寶利

尾場大家意見差唔多
加州真係要有條Q
仲有小巨人wp

以為佢今季好D，點知又打回原形
不過隻都真係要重新估計

勤德兼備同呢場都第4屌佢條女

莫雷拉 快d返黎啦

後日又跑
洗唔洗咁密

大仆街不了

六寶得萬一蚊

有多餘錢先賭

個fd同我講輸到跳樓

放頭變五疊留後
佢做乜撚野

話我知佢做緊乜撚野!!!!!

BTW 小巨人贏保濕器 點會唔係GP馬......

我半埸就止蝕啦

我原則唔好輸到要問人借錢賭，飯都無得食

玩咁大呀乜

聽左馬會廢老講 all in 左信心保證

今日有200蚊左右贏
陣間夠錢買場盤

真係唔好借黎賭

...

唔想屌鳩佢了
屌你老母李寶利快撚啲死返意大利做山寨王啦屌
小巨人健康d就可以

最忌字-信

九成資金一柒成名之後一成資金真好彩披慢慢追到和
之後平仔傳承Q>艮志好運Q
尾場就搏一搏小巨人反CUP

我唔順既時侯真係柒到仆街頭兩場都收工嗰啲

我戒賭球
真係戒賭球
知錯了

聽人講借錢多數輸
利申：未試過

賭下馬仲過癮 賭波日日賭死人

我隻追風者
明明係放頭馬
諗住今日偷雞
點知一出閘就撕得飛

下次唔知重有冇咁好分

以後賭頭兩場算
頭兩場乜嘢彩池都中晒咁滯

不過就算輸到仆街都唔好借錢 本人已經清哂袋星期三都沒銀再賭落去 今個月食麵包過生活了

落三班先睇

星期三跑谷草,香港好耐冇試過三日跑兩日

豬幾多

我記得你上個月開鑼大勝

最緊要知自己叻邊範
我四五班特差

三班二班還好

清哂啦 d糧沒哂 買2場都跑4 5 真係嘔血

娛果基金朋友
3 4年前入咗一千係戶口
玩到依家

可惜的係從未上過5位數

勝完之後就係比條南非仔加條小氣鬼 幾場清哂我袋 所以我先甘討厭佢 個場整隻勁有波叔出黎殺我隻金如意P都沒埋

同你掉轉
休息一下了 輸4

月頭allin份糧 點搞呀巴打

都諗住條仆街祈普應該都有場WIN 點知1場都沒 我仲場場追佢win追到嘔血 精算個場跑第5我都真係希望都沒哂